一陣同條女準備破產

有咩要注意

記得還晒錢先破產，唔係會有壞record

唔比搭的士

戴套

賣埋條女做雞還債

冇得食自助餐

Report

原來係破產
仲以為係破處

2個1齊破咁慘？

產

咩係產

慢慢玩飽佢

L0r